有無人女朋友 行一陣就話腳攰？

同女朋友行街時 佢行一至兩個鐘左右就會話腳攰 想坐
通常我都會搵位陪佢一齊坐

喺咪因為女人肌肉量低所以容易攰
定係得我女朋友先喺咁

利伸 我愛你啊 女朋友 陪你坐幾耐都無問題

一行出個門口就話攰，點睇

咁咪留喺屋企

你條痢 伸咗出嚟？

打錯字 利申

平時抱女朋友出街

可能係行路姿勢問題

無乜人嘅時候 我都想抱女朋友啊

係愛啊 哈利

公女抱

公主抱

你條女尋晚同其他男人扑完緊係腳仔軟啦

佢有少少內八
行路時 鞋底有時會拖地
會唔會關事

扁平足呀

屌個仆街行兩行就話腳痛

女朋友好專一
同埋得我先可以屌到佢腳仔軟

好似弱智先會咁行

有機會 我成日都話買鞋墊比佢 但佢又話唔要

之後你點

但我女朋友好叻

下次佢話攰 你咪帶佢上時鐘酒店抖下囉 順便執番劑，
試多一兩次 佢就唔會再嗌腳攰！

佢生日送個輪椅俾佢

我另一半都係，但我先係女仔

佢跑長跑唔累，陪我行陣話累

同佢只係可以去捉棋/上我度/打機....

好主意

係咪去d 佢唔鐘意去嘅地方啊

陪我行街買衫.....

口頭禪
我女友一見面就嗌攰

大部分女人行得勁過男喎，同埋，女友咩部位痛？ 有d係關節 病黎

除左懶之外 可能有扁平足

咁佢去旅行行街果時有無嗌攰

做你女朋友咁幸福㗎

買衫同時 同佢傾多d計啦

白痴仔佢啲腳力仲癲過我

係咪行過百佳
想叫你上去休息下炸

扁平足 我都係

反而我係男人 行街15分鐘已經累

利申做開運動，打波跑足都未累

心底話：想買車/換個有車男友

同男朋友去街大家行得一陣已經話攰
之後衝返屋企 條街實在太多人

咁你要反醒下啦

有無用鞋墊？

咁廢

好快就攰 成人比人笑成個廢老咁要周圍坐

用鞋墊啦 dr.kong d鞋墊幾舒服架 用完包你行足全日都無問題

我好少坐 所以對腳勁痛 尤其著vans

呢2個禮拜買咗 真係冇咁易痛 幾正

痛咪坐囉 小腿扯住痛

對鞋冇位懾

我行一陣就會攰

通常係我腳仔軟